有冇人入黎講下變態野？

你地有幾變態

返學個陣
考試就黎夠鐘既...

得返10分鐘係台底打飛機
之後一路高潮著5分鐘
咁就做撚完正常要30分鐘先做得完份卷

我自稱為神技--
射住 accel (衛宮切子腔)

有冇變態絲